有無男仔可以畀個機會小妹拍下拖

從卜卜脆到依家變埋半熟女都未搵到互相鍾意嘅男朋友...
我22歲 168 48kg 住小西灣
樣中上 性格良好 有啲怕醜 幽默 小小童顏

A09

小弟168 中上樣 OK?

幫我 唔想日日上連登ff自己有仔

但你痴撚線架喎

起碼高我10cm啦

改到名嗰陣咪唔係囉 等下

22歲已經半熟女？

44歲熟女 一半咪22

介唔介意男朋友同自己差唔多高

你男朋友呢
死撚左？

唔好轉，你個名好岩你

靚仔搭夠

你好似好多男朋友

盲？發問前先爬文

仲矮過你嘅有冇得唸

sor 我數神

有冇7成熟女

嗰啲係單戀我only

... 做我個仔？

190身高 住深水灣道79號
樣同金城武差唔多 做我女友ok?

留tg ok?

我覺得好肉酸一見到...

可唔可以比個機會我拍下拖

睇得出

咁直接... 都話我怕醜

姐係而家搵另一個備胎

一留驚爆

見到wt
我同你講 仆街珍系有樣睇

唔好問

5**^-^

長過你10cm得唔得

水泡就水泡啦 備胎

係胚胎

why牙 我=好人

有女友既ok?

ok 唔介意男仔長頭髮

你係一個好人

家陣啲人好鍾意用蝗語之後屌返人轉頭 淆淆哋

your name

me真毒

cls

鍾意50路？？？

講緊長過你條J 10cm

怕咩醜，大家男人老狗

22歲半熟女?

連狗都未出聲你妹仔大過主人婆做乜

178 太低門檻？

個個都好鐘意大聲=啱我怕怕

沒丁喔

有誤會了

我留 求加

22x2=?

紅色超大！！！

住柴灣泳池👍， 不過6月開始係台北長住

如果好靚仔個矮過你呢

加咗

日和type好煩

save埋save埋無得用都唔使咁下話 浪費我data

今晚得閒？

差幾多

hate台狗

想忍酒

加油啦下...

教主

牙你

一唔忍就身痕

我鍾意你吹牙

日日j擊

都唔是好想港了 諗到個樣刀

樓主有無j

PM

只係想屌得唔得

你
的
樣

你當人地牛扒咩？5成熟、7成熟

有無圖？

屌
諗起bbg噚晚貼cha條拎

無

收到

下
我處喎留畀老公

請善用起底功能

tg icon

又真係幾幽默喎衰鬼

小西灣相認

我糞咗有冇傳送

都話之前ff

狗公全面進場

好撚想做低能仔

樓主tg咩名

你都幾搞笑

夠喇
唔好flirt我

肥毒撚

而家都ff緊

嘉亨灣

唔好咁話人啦
都唔及浮雲狗

最靚女嗰個

屌

減咗肥先

好撚仆街屌 忍唔到

我真係小小眼水

夠膽死喺香港用蝗語，重要係喺連登

btw, 備你老母胎

點解唔好問
性格良好 有啲怕醜 幽默 小小童顏
我同你一樣

[有圖]牛逼死了！

170 上上樣有無得考慮 50cm

好突然 我頂唔順

你係我龍鳳胎

hi 老公

我仲要係自己撳出嚟

屌我都係 load唔撚到 一撳

半夜熄晒燈嗰陣睇到控制唔到自己

我睇埋肥仔句 我唔想 我真係

有冇相睇點中上樣法

On9

gay

住小西邊頭

辣殺樓主又上嚟收兵

我幫你 點聯絡

180 中上樣 30cm 有興趣？ 留tg

Pm我

大家唔好同我爭

痴撚線港女

呢個男人黎應該

死去道歉 好賤格

住小西灣 淫到

你唔好玩嘢

有J既小妹

又幾可愛

咁拍唔拍得

我係真心嘅
利申 160 90kg 住貝沙灣

樓主應該係連登最正絲打

樓主而家同男朋友扑野收幾錢

有個朋友為咗個劏房靚仔飛咗貝沙灣柒頭

中半山私樓
pm, 我考慮下

唔亂倫

我瘦咗一定係靚仔

加油
我都瘦到你無理由唔得

90kg 120cm 極上樣 call me 21800000

唔想同你互射

cls我地個個都180以上
你開最低178係咪睇我地唔起

我都係小西灣，莫相認

我吧 Pm

貼一貼自己個樣先啦

樓主假膠，勿認真

A0

Come on

真假難分

樓豬時男時女 btw pm我

Tg pls

唔鍾意玩屎眼

180路過 , 小西灣付近
想問龍尾係邊到？

互射就唔洗了

做下朋友先
之後叔叔介紹男仔比你

呢個男朋友係假?

你好。我自認情況同你差唔多 除咗因為懶有小小肚腩之後 身材岩好一米八樣90%回頭率靚仔（但好鐘意扮毒𠃊 只有偶然想chok下先執執自己） 性格係frd面前on9 因為中小學玩自閉多年幾乎冇social 技巧 好彩都有幾個知心中同&大同 係女仔面前特別係你依D靚女我一定係面紅怕羞兼走佬 重感情但有底線（底線極重要 不問男女美醜 values唔同即blacklist加無視佢） 我自認自己最差嘅係唔識傾計唔識開話題 延續話題 句點王
希望你可以同我傾下計 I think we may some same characteristics, 或者可以互相指導對方改善大家 感謝

邊度既處先
最多我屌其他

樓主係臭雞，大家唔洗再覆post

想做臭雞姣閪萬人斬

你咁痴撚線，不了

48kg 抱起黎屌

來，我地去車震

經常看到你開post
多到我記得你的user name
對你只有一個問題
你是假膠定係帳號10個人共用

點識到樓豬？

唔好咁痴線啦

咁撚肥仲咁多要求

你去揾大大囉

太老不了

48kg屌你老母瘦到得排骨

178, 間中有做下運動,有啲線條,真漢子style

已經有女朋友

你係咪好想有男朋友同你郁郁

屌你 笑死我啊郁郁

你試過肥就會寧願瘦都唔想變返肥

太瘦

樓主 我

住附近

回流華僑 helloworld29b20314

留tg, pm你

開個小西灣tg

住小西 落街食啲野先？

I know who u are

諗起之前有個吊狗公post好似又係約人去小西灣

我

22歲大把世界啦

我樣普通，22cm有無基會？

淨係得男人先會用小妹自稱

樓主一定好淫

22歲就半熟女你個鮑鮑係咪開始變黑

得177cm高

22歳 same 都係住港島

即係你以前D男友唔係互相鍾意嘅?咁係乜?佢單方面鍾意你?定係你鍾意佢D錢唔鍾意佢個人?媽我好亂呀~~

22 就嚟23 181 肥仔留名 小西撚 揮個手

諗起某美劇

求pm

乖，唔好搞基喇

樓豬四十碎都泥

你曉唔曉尊重牙

下？唔明喎╮(╯▽╰)╭

吃唔吃雞架？玩一場認識下？

你無人性啊你

勁肚痛

屌勁肚痛

農民插秧忽遭閃電擊中 瞬間倒地亡

頭先睇到topic睇錯屎忽遭閃電擊中

老豆都冇飛～～boom~

屎忽

皇天擊殺

比唔比試q先 屌樓豬話中上樣 無圖你話點撚樣都得啦 btw對波幾大

放低張相同Tg啦

屌推乜 有無咁痕

樓主收我做兵得唔得

呢度有

Zoe!